與其捧星夢班撚屌，TVB 不如捧《愛回家》大四喜

好撚正呀，屌你老母

好正